點解每當夜晚 就會好辛苦既

寂莫同懷念既感覺好辛苦

我明白你感受

寂寞不痛 痛在念舊

我係有時回憶番起以前做錯講錯既野
但都唔會改個性格